溝女麻撚煩 決定做型撚 等女溝自己算

高汁

你好靚仔？

係咪要我自貼？

好

快啦仲講

驚你丁到出血

溝女咁麻煩，中途轉機啦

我絲

有冇大隻靚仔介紹黎

樓主： 唔喎

小妹都係

唔喎

係喎，呢個咁簡單嘅方法，點解我之前諗唔到？
巴打好叻叻豬

都要有本錢先做到

你唔係轉左基咩？

冇
我雖然瘦咗啲，但有30km，啱唔啱

我戶口有30m

滑仔咪得囉 洗咩等女溝 都等唔到㗎啦樓主

溝*

好多仔想溝我架

我係叫你去溝仔呀 溝女麻煩呀嘛

岩呀 agger
幾個女朋友
得一個係自己追 追年幾 拍得半年
拒絕過嘅都有幾個

我都係咁話